食完lunch扯旗真係好辛苦

扯晒旗又要搭架滿哂人既lift

阿姐又成日榨榨弟專登企我前面

企到貼一貼

師兄部手機小米定Lenovo

more

有無唔著衫版本

搵到了
條女係office equipment

係咪用chrome先得